---
id: version-1.0.0-register
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: ثبت نام در پنل تحت وب
original_id: register
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی

## ثبت نام در پنل تحت وب

برای ثبت نام در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ ابتدا نیاز است به [صفحه ثبت‌نام](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/register) مراجعه کنید و مطابق عکس زیر شماره موبایل  خود را در محل مشخص شده وارد کنید. 
و دکمه **ارسال کد فعال سازی** را فشار دهید تا کد فعال سازی از طریق پیامک برای شما ارسال شود.

[![ثبت شماره موبایل](/img/dashboard/register-number.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/register/)


 پس از طی کردن مراحل فوق با صفحه‌ای مطابق شکل زیر مواجه می‌شوید که باید کدی که از طریق پیامک برای شما ارسال شده است را در کادر مشخص وارد کنید و با فشار دادن دکمه  **ارسال** به مرحله بعد منتقل می‌شوید.

![تایید شماره موبایل](/img/dashboard/otp.png)

در این مرحله مطابق تصویر زیر باید اطلاعات پایه کسب و کار خود و یک ایمیل و کلمه عبور را برای دستیابی به پنل کاربری خود در آینده را وارد کنید. 

![ثبت کسب و کار](/img/dashboard/register-end.png)

سپس با فشار دادن دکمه **ایجاد کسب و کار** کسب و کار شما در سامانه نانوواچ ایجاد می‌شود و مانند صفحه زیر یک پیام خوش‌آمدگویی را مشاهده می‌کنید.


![خوش‌آمدگویی](/img/dashboard/welcome.png)
